喺特殊學校畢業 你問我盡量答

有咩想知隨便問
自爆唔答

邊間？

iq?

Ive 定hkcc

應該係ive 或者asshole la

我只可以同你講係圖中其中一間
再講會自爆

應該正常

一定唔係牙蘇仔，佢地勁到會BECOME ANOTHER PERSON

最近畢業？

2018 年 DSE

我都係

考得ok?入面 d老師唔會惡?

細個因咩事整傷？
同學之間相處好嗎

Best 5 18
老師幾友善（當然搞事嘅時候就會鬧）

其實係有病

同學關係還好(可能因為同病相憐 )

需要坐輪椅？

點溝女🌝

電動輪椅

溝女咪等於害人 不了

張超雄個女係咪你同學？

唔係
不過我學校都有類似情況嘅同學

Grad咗打算做乜？
加油

有冇試過同同學比賽(輪椅)
或者討論下邊部型號性能好 例如轉向反應 車速 同電量